[關公工程] 有冇人覺得重建連儂牆之前可以做一件事先？

就係「清潔香港」！

今日眼見一批冷血人士（未知是否香港人）係全港18區製造大量垃圾

有圖

圖片來自立場新聞Facebook

圖片轉自毛EE Facebook

成地都係雜物，破壞巿容之餘，更加有礙行人，好憂心

何律師發起嘅「清潔香港」行動好值得我地學習
有冇人覺得我地可以咁做:
1. 影低今日各處嘅垃圾，同製造垃圾嘅人，你可以同佢講想表揚佢地幫佢地影翻張相

2. 大肆宣傳聽日將會搞一個「真。清潔香港」

3. 聽日清理地上垃圾嘅時候叫晒大量傳媒過來影相拍片，比全球見到黑衣香港人=好人，大媽大叔= _ _ _

係好和理非，但公關就正正係和理非要做嘅嘢

堆1

推

堆2

堆3

推4

堆5

黑衣清潔香港
Black bloc tidy up HK

無關係
一早歸哂邊
唔會因為真清潔而令廢老轉黃